楊潤雄不如宣佈中史科直接採用中國人民教育出版社教科書啦屌你老母

順便納入蔡若蓮個仔係俾港獨分子迫害呢項史事

依家已經係啦
google三中商

咁全教統局指定全香港用又係另一個層次嘅

你咪撚再扮嘢喇八婆

傻啦，而家啲改版同中國嘅書都唔同

香港改版比中國自我審查得仲勁，唔係點擦到鞋

的確賣港賊有時乞人憎過中國

支那D書/官方都未敢叫台灣做台灣省 香港教科書

其實點解佢地可以話改就改 唔洗更立會討論？
呢件好老實唔係教局內部事務咁簡單喎

牽涉修改歷史既教科書唔洗討論就可以改？
咁改話香港只係中國借比英國再收返都得啦
明明係打唔贏人先割地

林鄭話咩培養國家觀念香港情懷國際視野
國家觀念係64無發生過 新香港人情懷 同外國勢力？
根本指鹿為馬 重要教壞下一代 唔係真正既歴史

如果係再咁 無討論 話改就改 咁不如唔送子女去小學 家庭教育算

應該叫黨史

教育局做咩政策真係唔洗討論
之前國教科推行都唔洗經立法會
不過要俾錢搞既話就要經番財委同大會

支那文宣部做野唔洗你教

無視民意開行turbo

教育淪陷了

無人理 太多小學雞

發夢見到今次中史科教科書會特別處理，內容唔係由香港老師做···

個夢重見到乜？